可唔可以唔好再講「SAVE 12 HK」？

藍屍有個群組叫「SAVE HK」，你班黃絲就叫人「SAVE 12 HK」，搞到成日以為係藍屍野！

樓主弱撚智？
唔用藍色嘢？

黃色經濟圈，點解用藍色野？

請問你username係咩色?

你又係咩色？

無改錯名

我幾時有話過黃圈唔可以用藍色嘢？
照你咁講你都係同容海恩差不多 屋企無藍色嘢人

樓主真係無改錯名

咁就唔好同人講「黃色經濟圈」啦！
仲好意思講「抵制藍色」……

笑死我啦.....

一句講晒啦 你username係咩色先
仲好意思大大聲講咩抵制藍色 喺度自打嘴巴
好心你就柒少陣啦

你又咩色呀？
個名咩色我控制到咩？

點解有咁多人同小學雞嘈